[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6279)

救得一個得一個 現袋ng

Fast

羊

屌你個閪前鋒即場落到1.8半一
乜撚嘢-1.5/2

輸

制鐵肯入未

齊齊收錢

櫻花4:1！！

696一世blacklist

休息一陣
陪女朋友行街街先
返黎中到就會派

原來前鋒無3000分

廢鐵追唔追得返

叫前鋒啦

696還我血汗錢

696絕殺一世球迷

西花4:1

點解唔分球俾696

1:4 fa

櫻花

前鋒0射門？？

屌 又冇角

後備

驗袋100%都唔買

696大撚 禁屌到咁

696同失敗丸個劇本一鳩樣

屌你老母維他奶多隻角都冇

696咁多射都唔入

696禁屌唔入

失丸累我贏少15k

安安

鯨魚

贏半都派 5 1 500

1

到

我

中

3

有

我了

又係禁屌失波 1:1完場

.

維他奶角細收錢先

又遲咗

LM

下盤終於頂到完場

買錯2注橫濱
屌你老母！

前鋒入波未

不過唔係講笑
前鋒似穿唔到盤

戒賭？

前鋒入住粒頂住先

鯨魚最後召集

全北汽車仲未派錢係咪正常

6c

0射啊老友 前鋒終於撚

問你個杜蛇

同我定啦
隨時柏電入先再爆角

韓假冇即場好耐先派的

佢日本波睇黎針多

船 定 魚

問杜狗拎錢啦

1點買左注
3點買多注
屌

爛鐵和到未

閪花快d派黎買馬

信多次船

魚

上個post有燈神買左魚

繼續跟啦 長跟必贏

小林悠救我

唔係 因為你輸左

廢鐵

1:1！

1-1

現代封咩

現代頂住

屌你個現代

買親就變後衛

屌 現代

5成勝率
我抽公字準過佢

廢鐵入波咪封囉

有心水？

屌你老母

阿婆教落 平手盤要買高水嗰邊

1:1

鐵佬1-1

1:1現代

世三

鐵同我贏埋佢！

Dllm 垃圾現代

屌你個驗袋

好撚野輸撚埋

hi 聾b

打鐵趁熱

為世三默哀1秒

玩埋尾2場馬仔算

屌你老母現代

仲有時間既

4倍 12.5b

撚狗現代食屎啦 我真係好憎依隊仆街

前風場波咩事 30分鐘兩隊1射?

又針。。。

前鋒今場撚

12.5s有feel

爆角爆到咁

飛b 有買邊場

無，細注玩下

現代1角之後唔刷 抵啦

屌左12.5s 制鐵

潘狗

食屎狗前峰

船又暴雨？

賊船都遲開？

櫻花正氣到

船啱啱先開

原來烏拉爾5點 唔記得串埋鯨

川崎入未

有冇馬水

呀鐵反杯未

西鯨會唔會好似現代咁斷連勝

買左乜

前鋒唔係岀事啊嘛

現代，清潔龍

前鋒個場快入幾球啦屌

鐵

前鋒入1球定定驚先

閪鋒比粒先啦

現代半條屍點算針

琴日好旺喎但係

同路齊叫

襯宜家人多問多次 邊個tg名叫TSMMM

希望贏埋

前鋒個場365即場已經有平半 唔似贏到3球

有冇現代next goal

俄超半和有冇人？

前鋒入未

吊你老母 食屎啦

你問左好多次

現代贏到我切

制鐵ng

咩事
條友send gay gif俾你

今日d平半上盤死撚晒

俄超唔買半和不如唔好買

屌你現代大哥比多c黎啦

上盤俾狗屌

川半主

閪鯨未掂過波

真 冇買不過鐵 都覺得鐵可以gel定先

幾c now

守和一分

點止平半
下盤日

車仔盤 大船到on9

閪船有角未

跟多一條

11111111

閪花比馬

閪花天鵝老鼠半一咪開晒

習慣完場睇賽果

轟左雷神騎師王

點6樣

唔撚係西鯨會輸呀

條友問我最近撿幾多

無人理

11.5B都要死

我完場睇戶口結餘有冇錢就算

前鋒收左幾錢

前鋒有未

蔚山現代絕殺 10 1 100

唉

呢排瞓教注都針 跟住成朝都冇精神

696 鳩代 西花 間撚左696

12m

點解俄佬買半和?

神船㩒屌

腦

Lm

Me

比多3c啦

12.5s gel

又中

me

咩叫瞓教注 生命注就知

現代整球12m la

澳假角大慘死

蔚山現代求下你

完半場就知

臨瞓買嗰注呀

冇補飛咩 我見和有5賠

補幾

你買好大？

手機冇電

前鋒未撚開波？讓兩球都可以半場00？

船味輸過打西鯨連勝 會點開

你老木 唔撚買馬了

咁你撿幾多

咁無計

神船

澳職撚鳩角大黨2角

韓狗有親即場都垃圾波

仆街現代停左20分鐘c

角大仲想點 上盤有得補飛

買親都贏

半7全9先算撚鳩掛
半2叫冇角囉

架船 鐵達尼黎
好快沉

魚 go go go

現代比人追
696 cup都做唔到
好運到呢

鐵咁都唔入 個2.5b

12c！

架船俾鯨魚撞沉咗

12角

前鋒

平半和氣收場 皆大歡喜啦

絕殺11.5B!!!!!

春袋差少少收埋皮

屌 絕殺角

買隻超班馬有成26$
買場盤叫餐死都冇半格

12.5咁難開

補時絕殺角！！正氣到

馬唔可同波比既

仆街龍門阻撚住收錢

86又伏鳩我 屌你老味
真係好彩無再信你

輸半邊撚到和氣

驗袋咁都唔洗輸

西鯨果場悶撚到

12角開埋?

現代果場5 賠船啵

5賠和啵

有綠字都好啦

開埋

兩隊本身踢法都好悶

點解要絕殺角

有得有失啦

閪鯨1:0

買咗沒再睇 696唔cup放棄咗

爆左你？

帽

鯨！

鯨

鯨世界波

魚世界波

魚魚

世界波

日職最正氣就係鯨

串埋咗前鋒
睇下輸幾球 何況今日都爆冷
而家0-0

阿德

船要沉？

當櫻花死?

大波-2

屌你前鋒半場一球都冇

屌你老母春袋 好彩有櫻花頂住

鐵達尼俾鯨魚撞沉

閪船個亞洲第兩捐返出我啦DLGH

上次俾東京反cup

gel

閪船0角我屌你老母

前鋒半和2.7仲唔夠正氣開埋和主3.9

樓豬可摸耳幫我pin

ok

牙德！

牙德入未

鯨魚條友獨食到 想cup過龍唔傳波

阿德goal!!!!

thanksssss

牙德一定得

墨勝場場都被cup

1-2啦

牙德

輕鬆

勝利鬼盤應該好多人贏

唉 我認左佢算

阿德一定得

清潔龍

德

Jump到仆街，有冇人派下。

搵我做咩

雷神全餐算

墨失變左早幾年既水手

阿德入多球先啦

我知你邊間教會架牧師

11.5b派

佢搵我先

ok做埋

屌你羅比古斯唔刷角

見墨爾本1:0先仲以為反底，點知都係繼續失敗

神船入返粒定定驚先...

0-1goal

多

派我

痴撚線 仲係2c

屌你墨勝

一到六日好多職乞開工

阿德角細 盤

好啦

烏拉爾果種廢...

係咪想上演半2全2笑話

俄主入波未

支持

咩事又多左個c朗。。。

屌你悉尼半1全10
阿德半2全2？

餓超啲垃圾聯賽開嚟JM9

我都係想旺下場姐

寧輸角大 都唔買角細

閪船俾返啲力黎 主場和拎一分先

啱 有見地

得兩隻角 笑4

一至五放假 六日就要返工搵食架啦

訓醒 德島輸埋

前鋒下半場456 ok？

真 入先果隊起碼不敗

乞足兩三年 首期都儲到了

真

估唔到鬼盤開唔出

再訓過

屌 制鐵點解和撚左

有場重心 18:00

神船又輸鯨魚
唔知反唔反cup到
無買

努力返工死慳死抵草咗$5000，再加埋乞個5百萬，成功上樓勵志故事

嗰5000輸晒未

開嚟買半和 半場0:0

我 立即 屌你老母

靈車9.5b

長井咪就係乞夠上左岸先引退左
係早排想供多層先復出

訓唔反了

Mon post 禁得快 lm快 抵佢發

燈撚到狂輸

發現你都幾燈

又針

Hi

返哂黎了

勝利真係廢到和都難

今日買唔到696 現代當嬴多左兩注

差d買埋勝利 唔係就完美狂針

撿多少？

黑名單 垃圾車

啱啱出咗街

想問下宜家有冇人派？

好撚柒多波 頂唔頂到星期一

韓狗9.5b

神船
唔係澳洲果件垃圾

屌
買完先記得 烏拉爾上場打多個都入唔到

四連針我屌你老尾日假

你

3000fun幫幫手

邊場

他贏好多搵佢就啱

冇撚野呀 澳假仲係2c

少少

前鋒又半場換三件 惡到

前鋒小林悠3000分救我

你！

口下

我都想 經濟不景氣 少左手足派

好過冇

推左俄超 主

想cash out了

以前係米好多人派

18:00 角大有冇手足 高水

前鋒咁都唔入

前鋒唔入波？

下 陸軍贏緊咁滯

下盤b又周圍識埋啲咩人

前鋒肯入未

緊係 利申CD-ROM

Sor get錯

邊個冒認我

快 唔係會賭埋

勝利2-2未

六點首爾？

分明係你

係

神船 前鋒救我

前鋒快入 串撚咗阿德

。。。。。。

乜撚野friend黎

Matt Leung ：吊高你媽個海

神船半大gel

如果烏拉爾贏 推哂9萬落聖伊天到

唔係我

咩牙

係 快啲cash out出黎派派佢

兩隊都差唔多

跟

哭𠹌咗

cashout完會連針

風冰左幾耐

阿德！

川崎中風

澳假 2c 真係笑話黎

阿德一定德

阿德3-1

澳假1:3

前鋒12碼？

對家

前峰快入

墨爾本失敗又失敗

墨勝追和啦好冇

波台手足

前鋒你唔能係掛

1:3

屌原來輸多粒

阿德-1都開埋

乜撚1-3

澳假角球都半2全2點賭

買失敗啲睇盤師還好嗎？

邊能個燈閪買咗前鋒

仲諗住有勝利假波 點知垃圾都係垃圾

Fc首爾 串 陸軍 串 聖伊天

快手2-3 屌你老木

17分鐘2c後停到完場

買咗牙德

閪船追和啦

唔洗話我知

MasterG對家又要針

我1-2上左主

頭先半1全11
今場半2全2

前鋒開到半格 聽日買波衫做一世球迷

投降真係

我仲買咗俄主 準備針

定啦

角細

真係好撚痴線

前鋒又一球都無 買親都輸

01

6點想要主了

話左叫收皮前鋒 睇路
無人聽

前鋒00咁撚絕

前鋒贏盤十抽一含

買咗俄半和 gel得未？

前鋒終於似樣啲 快啲入

前鋒0:0 都死好撚多人

落完雨黎 重入到兩粒先算

牙潘咁都騎王

澳假開到 11.5b 派 2個1000

All in 首爾掂唔掂
想食M記加大

前鋒好大機會10撚狗

Yes

專業職乞會分析埋開出機率先留名

可以收返埋

3c

33333333

打咁多字咪又係lm

不死鳥個場係咪等退錢？

6點買乜好？

川崎仲未入

就係諗住唔會排到我先打咁多字

讓球主客和 客

近3次對賽都係1球

可以買定半和

韓假9.5b好吸引

韓假俄假半大2×1 有冇同路

終於追到前鋒對家

訓陣今晚再賭

前鋒入返2球未呀

咪又係和

半和教教主

仁川

等英超算 輸撚死人

有冇首爾

有冇人買淫川

有半和嘅賽事就有子龍出現

川崎快入一球

一定半和 唔洗諗
利申冇買

首爾加油

留返轉頭買陸軍

0:1

仆街到你 開左波先講

今日跑馬輸死了

想問大宮松鼠場波 會退錢定點

捐錢比馬會先

神船已輸

退錢

首爾轟佢老味！！！

前鋒食咗屎？
比隊垃圾屌打

船入波未...
你唔贏我下次點買你

前鋒一球都冇會唔會太過分

半細100% rap

1-0都收得皮

前鋒頂住10c

川崎一球都無會死幾多人

馬仔尾場1w5p 輸返超霸神駒果注出去再輸突左D

叫住一球先

有一球都死好多人

前鋒輸鳩埋可能

玩左頭兩場

法國唔對路

首爾

前鋒入唔到寧願輸撚咗去，0:0睇到眼冤

前鋒比球來先啦

前鋒可唔可以俾人入

前鋒快D入2球啦

冰c

1球都無

韓K 有冇直播link

0:0不如唔好踢啦

玩左十場 馬會9-1我
都法國有啲唔對路

前鋒 我屌你老母 唔入就輸撚埋佢啦

三千分入波未

日職比狗賭

川崎咪撚00啦 小贏1球好冇

前鋒第十一角呢

FW1:0

川崎！！！！！！

烏拉爾入未又統治式禁屌唔入

下次

1:0 !!!!

1:0

一球撚狗了，勁

峰哥比多粒啊

前鋒快D入多球

前鋒Gaol

家長
整多球

唔俾停

好 90分鐘內下次

2:0 扮狗叫

辛苦各位買咗前峰嘅巴打

前鋒俾多球我！！！

FW有望嬴盤都仲未有人派話幫手叫
波po24

還返粒俾佢

屌你老母快手屌多粒啦 食撚左屎黎班大帝

無人會買主win掛。。

有殺無賠 上場打多個都唔入

肯定一球撚狗

冇人乞

80分鐘打後就係職乞黃金時間

有，輸死了

前鋒入多一球啦 求求你

有球賭都咁少人，睇嚟尋日嗰個都重傷

第十一隻角去撚咗邊

FW 23' 6C
80' 第一格都仲未有

大路寶寶贏大錢

柏雷呢d死仆街 根本點都係輸3分 係要守守守

閪船踢緊乜尻啊

前鋒2:0 10 1 500

L

Ok

角大未 垃圾鋒

FW快手2:0 要抽啊

好

首爾快入

閂都入唔到

寶刀未老 咁快手

烏狗入未。。。？

Lm分100

有冇咁撚快呀屌你老木

Fw真係日職曼城 成日贏波輸盤

前鋒俾多球黎啦

點先可以咁快...

FW快手整多球

神船1球到尾

㩒屌唔入

11角

前鋒快呀

Goal 2:0

澳昆超

似2:0

前鋒快手絕殺2:0

咁啱f5見到

623

FW 快手

瘋狂F5....

柏電正氣到 幫手開埋第2格...

前鋒入佢老母

閪船反杯未呀 屌你老母

比個12m船喇屌...

631

差一角

ching反底了

前鋒敢唔敢入多粒

13c

快手2:0

絕殺未

前鋒2:0一世球迷 即刻買波衫

Agree

補6!!
比多球快手

仁川死守 唔該

補6有一球掛

俄狗入未？

絕柒佢老母 快

我又過關 想輸小啲

韓假好彩買細波半細 腳都唔識起

前鋒神船

買盤既話佢都係輸

閪船識入未呀

鯨魚盤咪嬴lol
反底!

淫川頂撚住

垃圾韓k

3x4?

個節奏好慢

第3格做埋

5x26

3格角！！！
Yeah

3分已袋 理撚得你....

原來有場俄仔踢梗

前鋒快入

前鋒20 plzzzzzz

屌你烏拉入一粒未

前鋒救手足未

10 撚狗完

2:0

@紅豆 廢鐵

前鋒呀頂你

⻆球旗戰術 屌

柏雷中埋

上次買前鋒角大 大炒無角

今次買盤 又輸盤爆角

屌 真係唔想屌9你
問你果時都開左波
重叫我買制鐵 好撚彩無買
唔係輸鳩埋

前鋒1-0FT

日職贏一場輸一場 賭閪咩

上次買角震左半個鐘 諗住今次買番盤就撚

呢個上晝應該針左好多手足

制鐵盤咪中左囉

七點點買？

又撚狗

最尾中柱

大波

神船反勝是夢嗎

無人gel 半和？

推遲變咗買到閪鋒斷幾條過關

死仆街俄狗

烏拉爾班傻西又唔入波 盲人足球

Gel

開左波重點買呀哥

6軍快

我知佢會遲 就唔會串埋阿德

前鋒唉又中伏盤

烏拉又係咁

半大高水

教主終於返黎

韓k內定0:0 唔洗睇

我出嗰陣肯定未開波

半大gogo go 呢場有feel

On9先一場一場咁計贏輸 一輪贏哂先勁架ma

等你帶領

我係買阿德鯨再搭返閪鋒

Gun

準備輸多球啦 仲反勝

有邊場唔係冇feel

屌你前鋒點解最尾係中柱而唔係2；0

一定得

*有feel

因為你無運

呢度多唔多人有習慣整excel drop低自己個勝率

鯨魚守到

用小畫家多

烏拉入未啊

今日角大派錢派到傻

估唔到 前鋒開下盤撚鳩

咁多人買烏拉 針得

又真係未開波

角細都多場呀

唔駛drop, 肯定係0

首e入未

烏狗 我dllm

遲左少少開波架韓假

手耳角大

0比0兩隊扣分啦屌

紅豆有9秒時間睇完再禁去馬會投注
公道到

唔該cha

無睇你之前 淨係睇左你quote我果句

妖你老豆 狗會夠鐘就封盤架啦 理得你遲唔遲開波

中喇呢場

咁唔係我問題啦

Cls 9秒咁多都夠我留2次名了

烏拉你快撚d啦

有即場啊弱智

入呀爛船

肯入波未閪船

你老母烏拉爾肯入未比個12m 佢啦

即場屌制鐵咪輸囉.......

大注唔中，細注勁中 落飛就贏 cls

場場贏點解要計？

都係ching明白事理

見到韓國波買半和就啱啦
頂多幾分鐘收$

你仲覺得自己岩 係咪

西鯨連勝 點解咁多人買船？ 因為高水？

祝贏

9秒定30秒都係壓線出啦

現多果場唔係

all in 車路士

魚魚似走盤 完全比哂賊船攻算

有冇7點半大驗腦

我一直都無叫你買廢鐵win我講有即場係話就算夠3點韓假未開波嘅話 佢都唔會封盤住

攻得入 早就入左啦

Leeds

有咩唔啱

點解唔輕鬆上盤？ 我帶領你贏錢

係就快

走你老

唔會走 收到大莊料

烏狗

波波池撚鳩車仔

7點陸軍大船

同路

最後十分鐘 俾多2球我做埋2.5b

唔通買下盤咩

船守你老尾咩，唔入比人入啦

要賭外仔先跟到

唔緊要啦 我miss左一場
下場黎過ok?

車仔食撚硬 重心 要追數既手足 跟我

輸勿屌 但全日重心

乜撚嘢閪船仲係0:1

下場德乙

法國今季叫勝利個啲都閪閪地

烏拉！烏拉！

烏拉死全家留名區

我仲未享受過全半大

烏拉有冇絕殺

換左4個傻鳩 都仲係0:0

下

烏拉我屌你老母快撚d啦

Goalllllll

烏10

1-0

烏拉！！！！

烏1-0

你跟唔到唔關我事架 係咪

烏拉爾肯刷未

收翻，烏拉我愛隊

預言家

烏拉：收到

真係買漏咗烏就贏

手足勿gel，等完場

下 俄佬都入波，日職仲係1球

烏拉

下場買咩

首爾6c

係咪得我買左韓職半大

仲jer

中喇角大！

船 追和

真，自己廢跟唔到，可以怨邊個

烏狗！

希望啦

陸軍 希望幫到大家追到數 有緣再出水

神船追和當贏

心靈陸軍
日職派唔切錢

77首爾

Urallllllllllll

當自己大蛇咁出水？

陸軍唔係一定贏咩

大哥

神船和得唔得

唔通買輸個面

閪船都幾廢
比人一球撚到尾

我話我下場買德乙 怕燈嘅請注意

收到大莊料 唔會

圖拉 晏晝已經講過

你慢慢

泡菜仔

半和

陸軍客定盤

咁會唔會0:2

晏就d波多到呢

咁你買幾多 你買幾多 我買你對家幾多

盤

你啱
對唔住大哥

做咩事

10蚊主+1

齊中

唔會 我朝早講左今場重心 西鯨

大家今晚食咩

條友凌晨3點幾tg問我最近撿多少

洗唔洗3餐都話你知呀？

中10 1 100

去ifc食， 順唔順路？

Push

屎都冇得食

食風

肉噪飯 珍珠奶茶

Ah cha hello

最好.....

唔駛啦

陸軍好多人傷wor

輸到無錢開飯

我今朝起身先見到 但唔小心del左

金逼汪汪同你有仇？

全場盤重心 快跟我

留隻雞髀比你做隻飽鬼

哎

二手薯條

咪爆啦

鴨髀ok?

嘩正

客盤？

上場都係 結果？

跟你200 唔中Jer你算 煩到

我黎

年青人，係咩驅使你要Leeds呀？係愛吖？定責任？

餓假啲劇本真係好老套

都係老地方
西九

一陣全推聖伊天算

鯨魚場場贏一粒

煮左係咁e啦

建興？

不過俄超得頭幾隊勁
其他都係垃圾黎 算啦 我都係買陸軍

有冇水

飲食台

真係有人扮我

3樓？

全晚重心 車路士 信就買

一球到尾

慎重交友

陸軍

成日話自己唔係燈 但係又叫人注意你d燈水

你得唔得架

係窮呀 唔用大倍點翻盤

中硬喇 唔洗睇

唔好懶獨特 一係上盤 一係唔買 等如會唔會買前鋒對家

半大

2.62

琴晚中完拉素伏盤
今日又中前鋒伏盤
究竟有咩盤係唔伏
輸到

出晒了 中晒

跟頭豬

唉 我出算

咁on9既野係咪catgirl做

驗袋？

你快撚啲啦

金sir好撚威

出左咩野？

請問杜仔renew個心水list未

西九龍中心

咪叫人怕燈就避囉

仆街全對家

中咗邊幾場

條撚屌叫咩蒙古王

比閪鯨領先就係咁

完哂同我講有咩用 想我讚你？

有邊間好食 過兩日揸車去試下

想問頭先有無抽中過我

冇買

讚下都得掛

思覺老師（蒙古王）

中你 留tg

冇

今日再整條一皮過關？

多謝支持 叫我汪汪算吧

大哥今晚食左炸藥？

屌你老母 你都幾煩下

快

次次入嚟都見你畀人屌

一皮上盤過關

咁我都係應番人姐

真慈善家

買咗俄佬半客

啲人痴撚線 贏輸都屌

烏拉爾收錢

上盤 信我

On9 俄假唔買半和米話自己識買波

咁撚串 夠薑出黎車聚跑轉

陸軍 車仔 希望幫到大家

聖e 確定？

下場買咩？

買咗半客勝

快 兩舊盲跟算

你唔識波

撐阿狗算
綠軍都係賤

煩到

中啦

勁

0-1勝利船 GOAL

睇緊有無一場穩陣啲

推多口90k

今天如何？ 我中2注，輸1注半

我仆街喇

When

我搵唔到佢咯 又話喺優越個grp

繼續半和

係咪改左名

首爾入波未呀

傾下波 食下野

半客得返1.9

琴晚拉素客盤收完錢
之後訓著左

入定錢

講左重心 有冇跟我？

犀利 唔中就無買

追返幾多

陸軍 鳩路士 第二次召集

今日淨係針勝利 贏左3注 日假有2注遲左3個鐘開波尾水郁哂無買

陸軍半客

1900半和